L'Alien Kuyay, possède une peau de teinte mate assimilée aux troncs pastel des arbres luxuriants, des yeux marron foncé rappelant le sol fertile de leur monde, et un nez légèrement retroussé facilitant sa respiration durant les intenses précipitations de sa planète couverte de jungle.
